螳臂擋車的手足

手足，我知道周同學嘅死，你一定係最唔開心嗰個
好想知你有冇事
如果你見到呢個post，
好想同你講一句:辛苦晒，你已經盡左力
我應乘你，一日未重光到香港，我都唔撚會放棄

sorry啱啱睇相簿
有感而發

認真，去佐邊，依位手足要跟跟
一定要知

想推
手足一定要無事

屌你老母
咩你地我地？
你唔識得朝早一齊出去塞架？
姐係你聽朝訓醒
屌，無料到，繼續返工？

唔該大家聽朝七點一齊落街
自己諗盡辦法去令到自己返唔到工啦

聽日唔夠人癱瘓個社會係好示弱既表現
人又死左，又比人輪姦到大左肚
都唔出黎！？

係咪有律師跟緊?

喊左

佢其實係屌班 PoPo要佢哋放白車定點

你鬧邊個

屌你自己睇新聞啦
睇你個樣都係自稱黃絲乜鳩但都唔做嘅嗰d人嚟
屌你老母

浴血任務

習曱平要搵到佢

我都一直掛住掛住
想知佢去左邊有沒事

推

想知佢宜家點

好男人

好勇

有無人跟緊